鼻屎變左黃色 係咪中左武肺？？？？？

圖後補

係

係
好心你睇醫生啦
重上嚟開post播毒

你唔撩出黎其實唔會中

你咪走圖呀

快D放返入去

影個鼻哥窿黎睇過

係 Rip

補得未？唔好走數呀

留名睇走數